［突發］全部人同我入黎！屌你老母食人血饅頭，香港人比d骨氣啦

盾牌🛡️口罩開倉日
-舉辦日期：2020年2月16日（星期日）
-開賣時間：早上9時開始-晚上12點
-售賣對象：只限香港市民
-形式：排隊派籌，先到先得（10000張籌）
-必須出示香港身分證才獲得派籌

售賣地點：粉嶺安樂村樂業路8號豐樂工貿中心3樓

售賣貨品：盾牌成人/幼童/兒童/活性碳（50個獨立包裝口罩）

是次開倉售價：

1.盾牌 🛡成人獨立包裝口罩
HK$150/盒/50個

2.盾牌 🛡成人活性碳獨立包裝口罩HK$200/盒/50個

3.盾牌 🛡兒童5-12歲
145x90mm 獨立包裝口罩HK$150/盒/50個

4.盾牌🛡幼童0-5歲
120x70mm 獨立包裝口罩HK$150/盒/50個

這次每名有籌香港市民，必須跟據以下選擇，最多購買2盒口罩：
購買選擇：
1）1盒成人口罩$150
2）1盒活性碳口罩$200
3）1盒兒童口罩$150
4）1盒幼童口罩$150
5）1盒成人口罩+ 1盒兒童口罩$300
6）1盒成人口罩+1盒幼童口罩$300
7）1 盒活性碳口罩 +1盒兒童口罩$350
8）1 盒活性碳口罩+1盒幼童口罩$350

歡迎客人以$500紙幣支付貨款，因為銀行每天紙幣存款張數為200張，如果每位客人都以$100元紙幣支付，則嚴重影響公司資金運作

-有籌市民不能購買2盒成人口罩
-因為童裝口罩庫存少，所以不可以購買2盒幼童/兒童獨立包裝口罩

如果幼童/兒童口罩提早售罄，則每位有籌人士，只能購買1盒成人口罩

排隊起點及路線請看附圖，及跟隨盾牌工作人員指示
重要事項：
-請到Body Shielder 盾牌facebook 留意派籌情況
-排龍尾客人更加要留意Facebook公佈派籌情況，以免浪費你的排隊時間，但係已經派完籌了
-請各位客人出門前必須留意派籌情況，再考慮是否應該前來排隊購買，你可能要排隊n小時才可以買得到盾牌🛡口罩
-Body Shielder 盾牌 facebook，每30分鐘公布1次派籌情況

重要：沒籌人士，切勿進入豐樂工貿中心範圍，以免人多聚集，造成交叉感染

幾經周折，突破重重封鎖，盾牌口罩終於剛剛昨日貨到香港；意識到香港市民缺口罩的情況日趨嚴重，我司認為必需以最快速度將口罩落到市民手上，因此以開倉形式開賣。

口罩價錢調整原因是各項返貨成本、運費上漲幅度巨大, 本司為平衝營運成本，繼續將口罩帶回香港，不得不調整售價，希望得到市民的理解🙏。如閣下不能接受現在高昂價格，請待大概5月後，疫症過後，價格回復正常水平才購買。

由於是此開倉面對的市民人數巨大，任務艱難，我司員工已在極、極、極短時間內籌組額外工作人員幫忙，但人手仍是十分短缺，故此希望排隊取籌及購買的市民自律，不要拖慢購買流程，更不要插隊，排隊人士請互相監察，亦懇請不要不禮貌對待工作人員，工作人員已連續一個月不眠不休地工作！
如工作人員受到不禮貌對待，本公司有權沒收閣下籌號

本公司堅持環保不提供膠袋♻️，請自備膠袋
因為口罩是衛生產品，亦為免減慢購買速度，所以必須嚴格執行貨物出門，恕不退換政策！

食飯唔知米貴

藥房撚 唔見你班撚屌狙擊得咁勁

點食法？你估而家仲有50蚊一盒口罩？無論原材料同運費都貴左勁多。

我就一直都屌緊

Copy from 另一個post

有人發現佢有心囤貨唔出發災難財，於1月頭向佢訂貨，預計2月頭送貨，點知老細唔肯送，仲話係有貨，但唔會出！地址完全吻合，有單有真相！
正仆街！祝個老細賺埋唔夠醫末期癌症！

災難財系列
3m 特約經銷商
高達物料供應公司

**手足報料同A shop 同一老細。電話電郵一樣**

1月10日雙方簽好報價單訂口罩
承諾2-4日送貨

但期後不斷拖延,又話司機冇拎上車,又話司機甩底。
之後一直打唔通。
到今日用auto redial 炸到終於搵到另一個人聽。
聲稱倉入面全部都係口罩。但老闆唔比發貨出去連上門提貨都唔得。因為老闆要囤貨炒起d口罩發災難財。仲話佢地係咁樣做生意架啦。

高達物料供應公司

粉嶺安樂村樂業路8號豐樂工貿中心3樓8室

我係想屌佢囤貨，然後個post仲要串過馬撚

點解盾牌公司突然有2萬盒（1百萬個）口罩？